香港人真係痴線！

727個晚同班朋友去左PP食Burger
一行三人企係menu前面成5分鐘
突然間有個姐姐走左過嚟
話我地辛苦了想請我地食包
初頭我地都唔想佢請
感覺好似爭左人地咁
姐姐不停咁叫我地揀食啲乜
我地都好堅持唔洗佢請

姐姐:「今日我生日 你滿足我一下比我請你地食個包好冇？我今日忙左成日，係岩岩先有時間睇新聞，我幫唔到啲咩手你比我請你地食啦，求下你地吖。我都用到求呢個字喇，快啲諗食咩」

我已經開始眼濕濕

姐姐：「嗱，講還講唔好搞到我喊」

半推半拉之下我地就去左買包

佢身邊嘅哥哥：「你地班中學生快啲揀食咩
將啲錢留返嚟買gear，今餐飯我地請你食，
買多幾個包，我怕你地唔夠飽，隨便叫，飲唔飲shake 食唔食薯條吖？比完錢我地就走喇，唔好有壓力」

我地不停向佢講多謝
你我雖一面之緣 呢件事我會記成世
好多謝你地吖 呢餐飯真係好好好好食
靚靚姐姐祝你生日快樂雖然遲左少少
我知你地有睇連登 有機會的話想請你食翻飯

香港呢個地方真係好有愛
我真係好鐘意好鐘意呢個地方
香港人真係癲㗎
發咁多次夢每次都有唔識嘅人幫我地
多謝你地

光復香港 時代革命

可愛既香港人

香港人

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

又攪喊人

shake shake好撚難食

光復香港 時代革命

香港人真係好掂

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！

麻煩留言支持多謝

自推尋人

我再推

香港有愛

人情味

推

點解要負皮我喎

其實香港人好好 人間有愛

唔小心負左 對唔住樓主唯有幫你推推

push

希望樓主相認到

靚靚姐姐你見到個post可唔可以留TG
完曬所有野想請你食飯吖

個陣傻左冇問拎contact 吖

好人一生平安

推推推

負皮嘅你教下我點做好冇

推吖

光復香港 時代革命

香港有愛

Btw 727喺元朗打餐死

Push

柒左 係728吖

我急得制打錯左

係728唔係727

中港區隔，保護我地咁美好嘅人情味

獅子山精神 守望相助

點解我要㩒入嚟喊

香港人，我愛你哋！

「終有一日我哋會除低所有gear，喺陽光下相擁。」

夜媽媽唔好咁 又喊

推吖！

光碟香港 時代革命

眼睛不爭氣...真正流淚。我感恩我時一個香港人因為我們之間都有愛！

弟弟妹妹，有緣相遇的話，也讓我這位姐姐請您們食餐飯嗎！您們辛苦了！期待他日勝利後，我能在陽光底下看見您們清秀、善良的臉孔！

保重！

推吖

好事黎

睇到喊左

728728728

728吖

728

好好食 做人要識咩叫知恩圖報

［我係小朋友］ 畀人請過食兩次飯 入嚟教你點幫小朋友 唔好再洗版 文長

香港人好可愛

00後p牌仔

係

咪呃飯食啦

留係PP既可以番一番屋企先，你應該做嘅係拎住個包畀上環師兄。唔係想引戰，但唔該唔好再推呢個post。

人性既光輝呢兩個月已經睇得夠多，唔該推翻啲可以有助運動嘅post。

727光復緊元朗
係PP食都知你發夢?

加油呀

ps呢間勁好食

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

8月5日齊罷工

728我自膠左

應該係成世人食過最好食嘅嘢，

份食物裡面全部都係 人情味 香港人嘅愛

727定728，如果真係727就真係要屌你老母
個個係元朗打生打死抗爭，你係到開ac作故仔
呃正皮
如果係728的話，我都一撚定會請你食

香港人有好多好人

推

—————————-
勇武 和理非
缺一不可 勿分化
保持冷靜 多思考
香港人 加油

下次唔好推三推四，大方去接受，爽快咁道謝。因為大人d錢都係喺香港搵返嚟嘅，請你地食野同資助買gear，都係理所當然嘅。

我中左催淚彈

光復香港，時代革命

係姐姐定阿姐先？

有愛

溫暖

Ss好難唔望餐牌

我愛姐姐

樓主多謝果位姐姐外，都要了解姐姐嘅苦心，佢希望你地不受傷、不被捕、齊上齊落

PP姐姐

8月5號大罷工

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

好感動

互助互愛，香港人

喊咗

我就係知我阻緊佢地時間先去左揀包
我好怕因爲我地遲遲吾接受搞去浪費佢時間

呢間野都貴貴地

眼濕濕

名都串錯你就算吧啦

去撚錯m記？

個重點係好唔好食咩？屌你老母賤種

五大訴求!
光復香港 時代革命!

真正嘅催淚彈

自己香港 自己救，

重申一次係728自膠打左727

0.3有冇比人拖糧？

好想滿足個位姐姐

我覺得真假都好
唔好問

光復香港 時代革命

其實生日應該係假嘅

support

你好，我係靚靚姐姐身邊嘅哥哥，靚靚姐姐未有連登account，所以托我幫佢po回覆
------------------------------------------------
Hello 728晚上Shake Shack PP門前認識的小朋友

係呀！我都有睇連登㗎🤗

今早正在搭巴士去機場的路上收到朋友share俾我嘅link，先知道你尋晚都同我一樣，將我哋嘅故事分享咗出嚟。原來唔止我一個，為我哋嘅相遇而再次內心滿滿的。

感激讓我在生日的晚上碰到你哋，給我一個最溫暖的生日。希望唔止你哋，其他小朋友都同樣知道，雖然我哋無你哋咁勇敢咁強大，但你哋背後仍然有好多哥哥姐姐uncle auntie同我哋一樣，好努力好努力地支持你哋，一齊為我哋嘅家而付出。

You are not alone! I am fighting with you ♥🧡💛💚💜

嗰晚努力喺你哋面前忍住嘅淚水，今個早上以一個愉快又激動嘅心情完全釋放咗出嚟。你哋都係，想喊時，就要喊！

嚟緊呢個weekend，我唔能夠喺度陪你哋。喺我返嚟之前，你哋要繼續好好地努力，也好好地照顧自己，好好地回家。我也覺得生活很艱難，不幸嘅係你哋被我更早開始接觸這些難，但更難，我哋都要一齊走落去， 因 為 我 們 有 愛 🥰。懂人生真正的追求是對有意義的事的堅持其實是一件美事❣

最後，記得要食得飽，咁先有力氣好好地生活💪🏼💪🏼💪🏼

最最後送上無獨有偶我昨晚4點寫的版本，我無連登account，只係post喺FB同我的朋友分享這個「我們的故事」👇🏻

#洋蔥長文 #真人真事

尋日生日本來想離開香港大事一陣，俾自己整理一下身心。但原來要抽離真係唔易，傍晚時份氣氛又變緊張了，最終揀咗喺PP買個Shake Shack外賣，望住熟悉嘅街道食當慶生就算。

等外賣時，見到5個黑衣小朋友喺門口徘徊。朋友看準時機向2個高大一點，望落年長一點嘅男生埋手，跟他們說請他們食嘢，花了好幾句話才能讓他們坦然接受。

我就觀察住另外3個跟我相隔幾步嘅小朋友，他們各自打開咗錢包，一齊數緊自己有嘅錢錢，又一邊討論緊可以買到多少食物。

我走上前問他們是否需要買食物，我想請他們吃，怎知這明明看似比旁邊2個男生更弱更小的2女1男卻頑固得很，連番多謝，卻不斷婉拒，直至第N次後......

「我哋嘅錢夠我哋去置裝備㗎喇！」（我依家係擔心你無得食呀！）

「我今日生日呀！你俾我請你哋食嘢啦！當係我嘅生日願望啦！你幫我完成心願啦！」（我其實都唔知點解自己講得出口......）

最小的女生衝口而出：「你講真㗎？」

我都激動埋：「係呀！所以我今日先無出嚟咋！」

然後一片沉默，4個人，8隻眼，一同紅了起來。

「咁...... 多謝呀！」（我覺得句多謝唔係講啲食物）
最終小朋友好怕醜地只願意買咗3個包，然後不斷鞠躬多謝。

鼻子又酸了。喂呀！生日可唔可以唔好攪喊我呀？
有生以來最令我感動的一頓生日飯。

#2019之728 #happybirthdaytome #wearehongkonger #iamfightingwithyou #ilovemycity

真係好多謝你地

無論結果係點 一定會好好記住 我地係香港人 We are all one

我又係PP又係食Burger
有位藍衫哥哥堅持要請我同個FD食野
唔知你有冇上連登
但係你嘅心意我地收到曬
因為你呢餐
值得我繼續出

大家同路人，唔駛多謝，下次推一次好啦，你哋係咁話「唔駛啦」搞到我哋好尷尬 😅

你好，相比你哋嘅付出，一餐算得上咩吖，記住平安出去，平安回家！

PS: 多謝你叫我哥哥而唔係叔叔

真係多謝你
我地唔會放棄

我係老餅了，香港有一班敢言敢行、出心出力為香港敢於上前線面對暴政的年青人
是香港之福，老餅一名，要衝只會拖累大家，搵到d錢，容許我地幫幫你地

警察手段越黎越毒辣，萬事小心，唔好硬碰硬，因為班仆班無限課金，智取不要力敵

好有愛

幫你推

加油

雖然感動，但係巴打義輕要小心呀，唔好比人一睇就知你係抗爭者
姐姐睇得出，即係黑警白衫都睇得出，好易出事架

D人情味開始返黎啦!

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

睇#149，好似係真

食多啲金拱門囉

太有愛啦~~~~~~~

人間有愛

比杯凍撚水你囉咁
飲完含我條撚

仆街咁都話唔好食
一定係味覺要tune 下

8月5日大罷工

唔緊要啦
我日日生日又點話

Shake Shack我就聽過，shake shake乜撚野黎

希望各位大人都可以咁做，幫幫後生仔

推
香港人真係好有愛

屌睇到就黎喊

肯肯定好多大人都會做，所以各位小朋友到時唔好推得太多，廢中廢老會好尷尬

每次睇都會眼濕

下次我地d哥哥姐姐請你地食野 你地小朋友就唔好推喇
你地已經為我地做得太多 我地未必次次都出到黎
就比我地做番少少野啦好冇

有洋蔥

讚

屌....羨慕...我都好撚想請發夢玩家食野...
毒L無人理...跪求你地俾我請+1
我而家警告定你地，下次發夢我會黎捉尻你地瘋狂食野，你地洗定pat pat等坐低食野啦

人情味歸位了

多謝你地

屌你咩，又催淚彈

shake shake著條都唔識？

而家係0.1

又中死穴

加油，好多人都在支持，只是未必時時都能走出來。希望你地明白。

香港人永遠都係一個善良既民族

多啲去新界區集會遊行啦
港島好貴
我下次會買定多啲乾糧分比大家

以下為轉貼

#洋蔥長文 #真人真事

尋日生日本來想離開香港大事一陣，俾自己整理一下身心。但原來要抽離真係唔易，傍晚時份氣氛又變緊張了，最終揀咗喺PP買個Shake Shack外賣，望住熟悉嘅街道食當慶生就算。

等外賣時，見到5個黑衣小朋友喺門口徘徊。朋友看準時機向2個高大一點，望落年長一點嘅男生埋手，跟他們說請他們食嘢，花了好幾句話才能讓他們坦然接受。

我就觀察住另外3個跟我相隔幾步嘅小朋友，他們各自打開咗錢包，一齊數緊自己有嘅錢錢，又一邊討論緊可以買到多少食物。

我走上前問他們是否需要買食物，我想請他們吃，怎知這明明看似比旁邊2個男生更弱更小的2女1男卻頑固得很，連番多謝，卻不斷婉拒，直至第N次後......

「我哋嘅錢夠我哋去置裝備㗎喇！」（我依家係擔心你無得食呀！）

「我今日生日呀！你俾我請你哋食嘢啦！當係我嘅生日願望啦！你幫我完成心願啦！」（我其實都唔知點解自己講得出口......）

最小的女生衝口而出：「你講真㗎？」

我都激動埋：「係呀！所以我今日先無出嚟咋！」

然後一片沉默，4個人，8隻眼，一同紅了起來。

「咁...... 多謝呀！」（我覺得句多謝唔係講啲食物）
最終小朋友好怕醜地只願意買咗3個包，然後不斷鞠躬多謝。

鼻子又酸了。喂呀！生日可唔可以唔好攪喊我呀？
有生以來最令我感動的一頓生日飯。

#happybirthdaytome

Source link:

個日夢遊完返屋企 已經換曬裝 返到屋企附近
有個後生仔問我係唔係出面返黎
我答佢係 佢即刻比左包薯條我食

香港人真係可以好團結
自己就算平時食野 40蚊同43蚊 都會因為想慳個少少 就食40蚊個個
但捐錢 買裝 可以用幾多都得
就係因為我愛呢個地方 就係因為有你地 我先會咁想保護香港同你地 多謝你地既付出！

香港都真係好靚 更靚嘅係互相幫助嘅香港人

lm

樓主 你個靚靚姐姐都有出post!!!

我一定會好好保護呢個地方同你地
香港人 一定唔可以咁易放棄
一日唔釋放義士 一日都唔可以停

靚靚姐姐同行嘅哥哥有覆到我地

好衰呀 又搞喊我

好感動 支持可愛的樓主
支持靚靚姐姐哥哥
多謝你們令我感受到香港人的愛和溫暖

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

香港人真係好有愛

無錢仲食ahake shack

btw 辛苦晒

題外話 大家有無留意啲負評數永遠都係十幾20 次次都有班3毛喺到負評啲post 好盞鬼

9人用9方法做9事

整喊我 你地心地好好

姐姐一世平安🙏🏻🙏🏻🙏🏻

香港人好有愛， 除了班死黑警及高官。

又整喊人

痴線咁大舊洋蔥花

OOO

下次如果見到你哋，我都會請你哋食飯，唔好拒絕我，我好玻璃心

三軍未動，糧草先行

推！

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

心理學碩士獻計：文宣如何打心理戰？

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

係愛呀

——————-

協助全港打工仔5/8罷工，一定work!

遍地開花最強集結錄音流出 香港人Assemble！

我無野講

喊左

痴撚線

民心所向

前世前前世前前前世究竟做左咩錯事要淪落到做香港人

屌！抬起頭俾啲傲氣！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

應該諗前世做左幾多好事先黎左呢個
人情滿滿的地方
相對中國 我相信香港好一萬倍！

我哋就來輸，好L大鑊

唔淨係中國係全世界
利申係外國住過幾年 啲鬼佬真係好嘔心

👍🏼

洋蔥呀！

仲有好多催淚文，條link 入面有段片，試下睇曬佢，不為人知嘅一面
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

好撚warm

我見樓主話留TG想請番人食飯忍唔住講兩句

喺呢啲時候留contact其實我覺得冇咩好處，同埋我相信人地請得你唔會係為左你請番佢。如果真心感激人地嘅話，比起直接請番人食飯，你應該將呢份心意傳承落去，到你有能力嘅時候幫番有需要嘅人，將佢呢份心意傳開去，咁先係對呢位姐姐最大嘅報答

我會㗎喇

溫柔的催淚彈

你哋入得PP都唔似窮學生喎

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

所以我哋一定要保護香港

你地班細路聽住
好多香港人各有各問題
未必可企向前線到支持你地
但好多人都想用行動去支持你地
無論係咩方式你都要去接受
無論俾錢定請食飯 唔好介意
你地知嗎好多人想出一分力
你地要接納所有香港人
用行動去支持呢個運動
你在香港人心中 香港人心中有你
同身邊朋友仔講唔好介意接受別人既支持
能夠支持到你地好多香港人都會感到自豪

加油 香港人為你所做感到自豪

我試過見過6個細路買左三個麥記餐食
我行過去話 有個豬咀多左話俾佢地
俾完我即走 豬咀入面放左五百
我唔識同佢地講 我怕大家難受
怕佢地唔好意思 但我真心心痛
你地年紀細 但能力大
我為你地感自豪 加油

繼續加油，唔好放棄，張心意傳承開去

無錢仲會走去食shake shake !?

Btw 香港人有愛

唔夠錢又想飽就去海富老麥/canteen喇

其實PP唔剩係得個貴字，我見到有班黑衫口罩小朋友問清潔嬏嬏路，清潔嬏嬏答佢哋嘅時候非常非常温柔，好似嫲嫲婆婆對著啲孫咁，超有愛

淨睇字我都想喊

係愛呀

我都試過禁錯隔離, 唯有再幫推啦

8月5號全港大罷工

我係香港人吖屌

痴線㗎咩

唔好意思入嚟阻一阻大家
8月9號咁重要嘅文宣點解完全冇人講幫我推一推上熱門
［推啊］8月9日和你飛一連三日夢遊機場接機旅程

To 年輕人:

你地唔好覺得接受我地少少好意係欠咗我地，會有壓力。

相反，你係幫咗我地。
我地想請你食少少嘢，其實係因為我地慚愧，你唔接受，我地只有更無地自容。

所以，俾我地幫，同對我地講句「我原諒你」係差唔多，雖然就算幫完你地一次，我地仍然覺得自己做得太少。

你只需講句多謝，然後慢慢食唔好急住想走而狼吞虎嚥，
其實我地嘅感激，比你地更多好多。

食開咩

其實日日吹到前線饑荒咁做乜，發夢有上過前線有傾過計完全唔覺咁誇張，呢幾日淨吹呢啲無晒重要post，做多左喇

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差二萬幾炸

淨係睇字就已經流晒眼淚
不過你地千祈唔好覺得欠咗班哥哥姐姐 你地好好食飽休息 我地都會出嚟 唔會企喺後面要你地孤單

同感！

好啦喎 日撚日都放哩d有gear都擋唔到嘅催淚彈！

香港人真係好痴線
好人一生平安

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

又放催淚彈, 真係要帶住上連登先得

自己香港自己救
一齊走落去，加油💪🏻

仲要記住不受傷，不被補
需要幫手買gear請出聲

光復香港

我會講我地香港人係最有人情味, 地球民族守護性最高既民族..!!!

一定唔夠玉子蛋糕難食

[義士安家費]二百萬人, 每人只要捐100蚊

[智能燈柱]聽人講想係用大麻繩綁住燈柱, 玩街頭拔河大賽

不合作運動 - 查狗牌

8月5 大三罷

無分彼此的國度
烏托邦原來係香港

咁大粒催淚彈

感謝

感動

香港好有愛
睇到又喊左

太古係真高質地區

！聯合國第三波！國際刑警組織介入調查黑警！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷

[推上熱門] 快救人，有位前線義士就黎死

「救人！」世紀最大一人一Email 夾公務員罷工行動 第二波

發夢?

姐姐好正

我相信靚靚姐姐好，你都好好

屌你
食shake 可以有幾窮

【和理非入】輔導員獻計：如何與同路人同行？

又衝出嚟

咸撚左